侵侵一開始反擊，時事台啲deep state就開始做野

專登貼啲iq 90以上睇到標題都覺得on9，ive以上學歷都諗到係假嘅fake news
目的就係糢糊焦點，轉移視線，等人覺得亞洲最後反deep state堡壘連登原來個個都係低能仔
好彩入面啲手足完全唔信，個個反諷式正評ironically扮信花式撚狗
呢兩個樓主個底已經露咗八九成，連尼住唔該你做野

美國都有誅九族，特朗普個仔巴倫Twitter 被bam - 老衲

Donald Trump十四歲細仔個twitter戶口都被永久ban - 蓋世寶吊老母

估唔到老衲呢啲咁深沉咁有智慧（又識文言文又識咩皇帝又盛）嘅會員都會墮落成點

呢類陰啲陰啲破壞我地高質討論reputation嘅五毛最恐怖

幫推

好心寒，真係當我地時事台智障仔

呢兩個post仲有好多手足撚緊狗扮信，好波

d猶太deep state真係太過份
我身為Aryan決意出手啦！
唔可以再比jews為害人間

到而家竟然唔知老衲-係假膠之中最好笑嗰個?

春日小尻頭找數未，裸跑8大

你洗唔洗track 返record先
隻回力鏢飛緊去你到

羅班傻閪同 deepstate比？

「突發」袁弓夷講出令人振奮消息: 佩洛西拉左？

#57 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

侵侵一開始反擊，時事台啲deep state就開始做野

唔係淨係我咁講啦
有人開PO專登講呢樣野

樓豬又呃左個純情少男🤦